原來上次撞咗架林寶個金融才俊又換咗樓同買咗架GTR

大家一齊上佢ig恭喜佢啦，佢咁成功，老豆在天之靈都一定感到安慰

關你乜事

道具黎架咋
架gtr 個籠舊撚到

最鍾意戴假勞

層樓真係佢架咩

個gtr絕對係敗筆

都呃到下人

部GTR幾多年前

唔係淆到del左fb咩,記得有巴打po左佢老豆個墳

第一張同第三張應該係日頭做搬運工人個陣影
第二張就夜晚做泊車仔

叫佢買過d 衫先啦

自動波GTR

d女正唔正?

R35唔通棍波啊

買GTR你__咗喇